紐亞廢到一球都救唔到無人講?

世一